想問一句仲返緊工當無事發生既香港人

如果香港發生天安門屠城 你地係唔係依然行過當睇唔到 繼續返工當睇唔到？ 如果係既話咁唔好爭取啲乜柒啦 香港變支那算柒數啦